鄭月娥： 修改通識科是出於其及社會關懷青少年的心

佢搞掂左幫陳同佳既初心先啦

通識同關懷青少年嘅心有咩關係

鬥紅, 要求追究當年有份推通識嘅官員
謀劃分裂祖國, 以國安法治理

當年怪中史

依家怪通識

根本唔關事

身為一個人有良知見到社會不公義都會發聲

製造敵人姐
今次教育下次就會係企業唔夠愛國愛黨
到最後一定會搵上門

已經唔想理呢個八婆講乜

屌關咩事丫
大把七十後 八十後冇讀過通識咪一樣係咁黃

本來諗住整到紅衛兵，點知玩撚到自己被美帝制裁，又被支那當狗使

無錯
教育局局長同所有校長都難遲其疚
用國安法拘捕

香港教育由變母語教學開始就失敗
左賴右賴
根本以政府凌架教育

想噁

食撚屎啦屌你老母難聽過粗口

一路打你一路話係關心緊你

好多中學校長係黃
拉官校嗰啲就得